# C# -> Madbrick_Test
**Madbrick Test**

Desarrollo de un videojuego básico implementando la arquitectura propuesta y el patrón de diseño Singleton el cuál se verifica que la instancia de la clase no se ha creado con anterioridad.

No se realizó ningún efecto visual debido a que no era importante y podría obstaculizar el sentido de la prueba.


